死守poly 最壞既結局就係攬炒

黑警明顯有能力攻入，點解唔攻入啊，要搵人勸降又唔認自己攻入過啊，因為受到國際壓力啊

而家封鎖紅磡尖沙嘴尖東，波及附近地方，一日損失都幾十億既

睇埋法律po，你就知係現場唔等於告得入，俾人知你無被消失就得

而家又有物資，一定死守，出面一班人救緊你，唔好自首， 到時封鎖一鬆自己執生

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔好自首

推

有冇人可以話我知咩拉左1400人係咪真

總之唔好自首
唔好同入黎既人講野
我地出面救緊你

唔好自首！
唔好同入黎班鬼講野

有道理

政府圍攻一間理大換來全香港所有地方都全部破碎，值得咩？

係學校內自己留個名, ID, 俾教師, channel 等等, 只要唔好被消失
唔好下風時串狗, 更激起佢地獸性
跟本就圍城設伏打媛, 想食哂所有勇武
埋土D牆,其實只要有梯, 升降台車輛...或者投擲, 長竹掛個袋上去, 食物...人...大學生用D腦好唔好....